[{"nombre": "Manuel Trucco", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Manuel_Trucco.jpg/225px-Manuel_Trucco.jpg"]},
{"nombre": "Arturo Puga Osorio", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Arturo_Puga.jpg/225px-Arturo_Puga.jpg"]},
{"nombre": "Pedro Opaso Letelier", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/82/Pedro_Opaso_Letelier.jpg"]},
{"nombre": "Abraham Oyanedel Urrutia", "foto": []},
{"nombre": "Carlos D\u00e1vila", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/CDavila.jpg/150px-CDavila.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg/9px-Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg.png"]},
{"nombre": "Juan Esteban Montero Rodr\u00edguez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Juan_Esteban_Montero_1932_cropped.jpg/225px-Juan_Esteban_Montero_1932_cropped.jpg"]},
{"nombre": "Mateo de Toro-Zambrano y Ureta", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Mateo_de_Toro_y_Zambrano.jpg/225px-Mateo_de_Toro_y_Zambrano.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Conde_de_la_conquista.svg/128px-Conde_de_la_conquista.svg.png"]},
{"nombre": "Emilio Bello", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/ba/Emilio_Bello.jpg/160px-Emilio_Bello.jpg"]},
{"nombre": "Luis Barros Borgo\u00f1o", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Luis_Barros_Borgo%C3%B1o_Vicepresidente.jpg/225px-Luis_Barros_Borgo%C3%B1o_Vicepresidente.jpg"]},
{"nombre": "Luis Altamirano", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/46/Luis_Altamirano.jpg/180px-Luis_Altamirano.jpg"]},
{"nombre": "Arturo Alessandri Palma", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/Arturo_Alessandri_Palma.jpg/250px-Arturo_Alessandri_Palma.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Firma_Alessandri_Palma.png/128px-Firma_Alessandri_Palma.png"]},
{"nombre": "Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/General_Iba%C3%B1ez.jpg/225px-General_Iba%C3%B1ez.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/Firma_Carlos_Iba%C3%B1ez_del_Campo.svg/128px-Firma_Carlos_Iba%C3%B1ez_del_Campo.svg.png"]},
{"nombre": "Juan Luis Sanfuentes", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/Jlsanfuentes.PNG/225px-Jlsanfuentes.PNG", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/88/Firma_Juan_Luis_Sanfuentes.svg/128px-Firma_Juan_Luis_Sanfuentes.svg.png"]},
{"nombre": "Ram\u00f3n Barros Luco", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fc/Barros_Luco2.jpg/225px-Barros_Luco2.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/88/Firma_de_Ram%C3%B3n_Barros_Luco.png/128px-Firma_de_Ram%C3%B3n_Barros_Luco.png"]},
{"nombre": "Ricardo Lagos Escobar", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Ricardo_Lagos_%282009%29.jpg/230px-Ricardo_Lagos_%282009%29.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a1/Partido_Radical_de_Chile.png/20px-Partido_Radical_de_Chile.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Emblem_of_the_Socialist_Party_of_Chile.svg/20px-Emblem_of_the_Socialist_Party_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg/9px-Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Firma_Ricardo_Lagos_Escobar.png/128px-Firma_Ricardo_Lagos_Escobar.png"]},
{"nombre": "Patricio Aylwin Az\u00f3car", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Aylwin_Banda.jpg/250px-Aylwin_Banda.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/Flag_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg/22px-Flag_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg.png"]},
{"nombre": "Michelle Bachelet Jeria", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Michelle_Bachelet_-_ABr.jpg/225px-Michelle_Bachelet_-_ABr.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Emblem_of_the_Socialist_Party_of_Chile.svg/20px-Emblem_of_the_Socialist_Party_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg/9px-Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/Firma_de_Michelle_Bachelet.jpg/128px-Firma_de_Michelle_Bachelet.jpg"]},
{"nombre": "Eduardo Frei Ruiz-Tagle", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Eduardo_Frei_Chiledebate.jpg/220px-Eduardo_Frei_Chiledebate.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/Flag_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg/22px-Flag_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Firma_Frei_Ruiz-Tagle.png/128px-Firma_Frei_Ruiz-Tagle.png"]},
{"nombre": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Echenique", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Fotograf%C3%ADa_oficial_del_Presidente_Sebasti%C3%A1n_Pi%C3%B1era_-_2.jpg/220px-Fotograf%C3%ADa_oficial_del_Presidente_Sebasti%C3%A1n_Pi%C3%B1era_-_2.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Rn.svg/20px-Rn.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Firma_Sebasti%C3%A1n_Pi%C3%B1era.png/128px-Firma_Sebasti%C3%A1n_Pi%C3%B1era.png"]},
{"nombre": "Juan Antonio Iribarren", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Juan_Antonio_Iribarren.JPG/225px-Juan_Antonio_Iribarren.JPG"]},
{"nombre": "Eduardo Frei Montalva", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/Fotografia_Eduardo_Frei_Montalva.jpg/225px-Fotografia_Eduardo_Frei_Montalva.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1b/Emblem_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg/12px-Emblem_of_the_Christian_Democrat_Party_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Firma_Frei_Montalva.svg/128px-Firma_Frei_Montalva.svg.png"]},
{"nombre": "Gabriel Gonz\u00e1lez Videla", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b2/Gabriel_Gonzalez_Videla.jpg/225px-Gabriel_Gonzalez_Videla.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Firma_G._Gonzalez_Videla.jpg/128px-Firma_G._Gonzalez_Videla.jpg"]},
{"nombre": "Jorge Alessandri Rodr\u00edguez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Retrato_de_Jorge_Alessandri_con_banda_presidencial_cropped.JPG/220px-Retrato_de_Jorge_Alessandri_con_banda_presidencial_cropped.JPG", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg/9px-Coat_of_arms_of_the_University_of_Chile.svg.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Firma_Jorge_Alessandri.PNG/128px-Firma_Jorge_Alessandri.PNG"]},
{"nombre": "Salvador Allende Gossens", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/S.Allende_7_dias_ilustrados.JPG", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Firma_Salvador_Allende.svg/128px-Firma_Salvador_Allende.svg.png"]},
{"nombre": "Augusto Pinochet Ugarte", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Augusto_Pinochet_-_1995.jpg/225px-Augusto_Pinochet_-_1995.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/Signature_of_Augusto_Pinochet.svg/128px-Signature_of_Augusto_Pinochet.svg.png"]},
{"nombre": "Alfredo Duhalde", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/41/Alfredo_Duhalde_V%C3%A1squez.jpg"]},
{"nombre": "Jer\u00f3nimo M\u00e9ndez Arancibia", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/Jer%C3%B3nimo_M%C3%A9ndez_Arancibia.jpg/225px-Jer%C3%B3nimo_M%C3%A9ndez_Arancibia.jpg"]},
{"nombre": "Emiliano Figueroa Larra\u00edn", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d3/Pdte.Emiliano_Figueroa.JPG/225px-Pdte.Emiliano_Figueroa.JPG"]},
{"nombre": "El\u00edas Fern\u00e1ndez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/85/El%C3%ADas_Fernandez_Albano_cropped.jpg/225px-El%C3%ADas_Fernandez_Albano_cropped.jpg"]},
{"nombre": "Juan Antonio R\u00edos Morales", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/df/Retrato_del_Presidente_Juan_Antonio_R%C3%ADos.jpg/225px-Retrato_del_Presidente_Juan_Antonio_R%C3%ADos.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Firma_J.A_R%C3%ACos.svg/128px-Firma_J.A_R%C3%ACos.svg.png"]},
{"nombre": "Pedro Aguirre Cerda", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Pedro_Aguirre_Cerda.jpg/225px-Pedro_Aguirre_Cerda.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Firma_Aguirre_Cerda.png/128px-Firma_Aguirre_Cerda.png"]},
{"nombre": "Pedro Montt Montt", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/PedroMonttMontt.jpg/225px-PedroMonttMontt.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b3/Firma_Pedro_Montt.svg/128px-Firma_Pedro_Montt.svg.png"]},
{"nombre": "An\u00edbal Za\u00f1artu", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Anibal_Zanartu_.jpg/225px-Anibal_Zanartu_.jpg"]},
{"nombre": "Federico Err\u00e1zuriz Echaurren", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Federico_Err%C3%A1zuriz_Echaurren_asume_como_parlamentario-2.jpg/225px-Federico_Err%C3%A1zuriz_Echaurren_asume_como_parlamentario-2.jpg"]},
{"nombre": "Germ\u00e1n Riesco Err\u00e1zuriz", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9f/Germ%C3%A1n_Riesco_con_banda_presidencial-2.jpg/225px-Germ%C3%A1n_Riesco_con_banda_presidencial-2.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Riesco2.svg/128px-Riesco2.svg.png"]},
{"nombre": "Jorge Montt \u00c1lvarez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/Jorge_Montt_%C3%81lvarez.jpg/225px-Jorge_Montt_%C3%81lvarez.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Firma_Jorge_Montt.png/128px-Firma_Jorge_Montt.png"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda Fern\u00e1ndez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ee/Presidente_J.M_Balmaceda.jpg/225px-Presidente_J.M_Balmaceda.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3e/Firma_J.M_Balmaceda.png/128px-Firma_J.M_Balmaceda.png"]},
{"nombre": "Domingo Santa Mar\u00eda Gonz\u00e1lez", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/24/Domingo_Santa_Mar%C3%ADa.jpeg/225px-Domingo_Santa_Mar%C3%ADa.jpeg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Firma_Domingo_Santa_Mar%C3%ADa.jpg/128px-Firma_Domingo_Santa_Mar%C3%ADa.jpg"]},
{"nombre": "An\u00edbal Pinto Garmendia", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d6/Anibal_Pinto_3.jpg/250px-Anibal_Pinto_3.jpg"]},
{"nombre": "Federico Err\u00e1zuriz Za\u00f1artu", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/Federico_Err%C3%A1zuriz_Za%C3%B1artu.jpg/225px-Federico_Err%C3%A1zuriz_Za%C3%B1artu.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/82/Firma_Federico_Errazuriz_Za%C3%B1artu.svg/128px-Firma_Federico_Errazuriz_Za%C3%B1artu.svg.png"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn P\u00e9rez Mascayano", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/JJPEREZ.png/225px-JJPEREZ.png"]},
{"nombre": "Manuel Montt", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9a/Manuel_Montt_presidente-2.jpg/225px-Manuel_Montt_presidente-2.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/Firma_Manuel_Montt.png/128px-Firma_Manuel_Montt.png"]},
{"nombre": "Manuel Bulnes Prieto", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/ManuelBulnes.JPG/225px-ManuelBulnes.JPG", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3d/Firma_Manuel_Bulnes.svg/128px-Firma_Manuel_Bulnes.svg.png"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Prieto Vial", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/Jos%C3%A9_Joaqu%C3%ADn_Prieto.jpg/225px-Jos%C3%A9_Joaqu%C3%ADn_Prieto.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ed/Firma_Jos%C3%A9_Joaquin_Prieto.png/128px-Firma_Jos%C3%A9_Joaquin_Prieto.png"]},
{"nombre": "Fernando Err\u00e1zuriz", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/FernandoErrazurizAldunate.png/225px-FernandoErrazurizAldunate.png", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Bandera_de_Espa%C3%B1a_1760-1785.svg/20px-Bandera_de_Espa%C3%B1a_1760-1785.svg.png"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Ovalle Bezanilla", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/PresidenteJTOvalle.JPG/250px-PresidenteJTOvalle.JPG", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Firma_de_Jos%C3%A9_Tom%C3%A1s_Ovalle.png/128px-Firma_de_Jos%C3%A9_Tom%C3%A1s_Ovalle.png"]},
{"nombre": "Francisco Ram\u00f3n Vicu\u00f1a", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Francisco_Ramon_Vicu%C3%B1a.jpg/225px-Francisco_Ramon_Vicu%C3%B1a.jpg"]},
{"nombre": "Ram\u00f3n Freire Serrano", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Ram%C3%B3n_Freire%282%29.jpg/250px-Ram%C3%B3n_Freire%282%29.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Firma_Ram%C3%B3n_Freire.svg/128px-Firma_Ram%C3%B3n_Freire.svg.png"]},
{"nombre": "Antonio Jos\u00e9 de Irisarri", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Antonio_Jos%C3%A9_de_Irisarri.jpg/250px-Antonio_Jos%C3%A9_de_Irisarri.jpg"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Miguel Infante Rojas", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Jose_Miguel_Infante.jpeg/225px-Jose_Miguel_Infante.jpeg"]},
{"nombre": "Francisco Antonio P\u00e9rez Salas", "foto": []},
{"nombre": "Juan Jos\u00e9 Carrera Verdugo", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Juan_Jose_Carrera.jpg/225px-Juan_Jose_Carrera.jpg"]},
{"nombre": "Agust\u00edn de Eyzaguirre", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/Agust%C3%ADn_de_Eyzaguirre.jpg/225px-Agust%C3%ADn_de_Eyzaguirre.jpg"]},
{"nombre": "Pedro Jos\u00e9 Prado Jaraquemada", "foto": []},
{"nombre": "Francisco Antonio Pinto y D\u00edaz de la Puente", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/Francisco_A_Pinto.jpg/225px-Francisco_A_Pinto.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Firma_Francisco_Antonio_Pinto.svg/128px-Firma_Francisco_Antonio_Pinto.svg.png"]},
{"nombre": "Juan Enrique Rosales Fuentes", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/Juan_Enrique_Rosales.jpg/225px-Juan_Enrique_Rosales.jpg"]},
{"nombre": "Mart\u00edn Calvo Encalada Recabarren", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c6/MartinCalvoEncalada.jpg"]},
{"nombre": "Bernardo O'Higgins Riquelme", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Ohiggins.jpg/250px-Ohiggins.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0e/Firma_B.Ohiggins.svg/128px-Firma_B.Ohiggins.svg.png"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Miguel Carrera Verdugo", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/Jos%C3%A9_Miguel_Carrera.jpg/250px-Jos%C3%A9_Miguel_Carrera.jpg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Firmacarrera3.PNG/128px-Firmacarrera3.PNG"]},
{"nombre": "Manuel Blanco Encalada", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ed/Blanco_Encalada%282%29.jpeg/225px-Blanco_Encalada%282%29.jpeg", "upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Firma_Blanco_Encalada.svg/128px-Firma_Blanco_Encalada.svg.png"]},
{"nombre": "Juan Antonio Ovalle Silva", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/JuanAOvalleSilva.JPG"]},
{"nombre": "Juan Mart\u00ednez de Rozas Correa", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Juan_Mart%C3%ADnez_de_Rozas.jpg/225px-Juan_Mart%C3%ADnez_de_Rozas.jpg"]},
{"nombre": "Fernando M\u00e1rquez de la Plata", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Fernando_Marquez_de_la_Plata.jpg/225px-Fernando_Marquez_de_la_Plata.jpg"]},
{"nombre": "Francisco de la Lastra de la Sotta", "foto": ["upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Fco._de_la_Lastra.JPG/250px-Fco._de_la_Lastra.JPG"]},
{"nombre": "Jos\u00e9 Santiago Portales y Larra\u00edn", "foto": []}]